香港係咪無乜art既postgrad讀？

自己讀緊Education 自己對art不嬲有興趣
想繼續深造呢方面 所以想揀啲postgrad/ art既課程黎讀 但係上網搵過 好似無咩大學院校有類似課程 唔知大家有無咩建議呢？

Push

見你咁慘冇人覆 幫你推下

乞食

Art 都有好多類架喎

我見到就算佢有分 都得好少 你係咪讀緊？

我報左MA Arts and Cultural Enterprise 收左conditional offer, 下年年頭開學